{
  "hero-heading": "全球首個面向未來十年遊戲發展的元宇宙區塊鏈網絡。",
  "why-description": "Virtu Pace 是專為下一代遊戲和元宇宙專案構建的區塊鏈。 MEDO 正是這場革命的關鍵：",
  "ecosystem-desc": "Virtu Pace 區塊鏈作為雄心勃勃的生態系統的基礎，透過兩個開創性的項目展示了其能力。它們共同展示了我們的區塊鏈能夠實現的目標，為遊戲和虛擬世界的下一個時代奠定了基礎。",
  "": "一個完全沉浸式的元宇宙，玩家可以在去中心化的宇宙中擁有、交易和建造。探索和塑造前所未有的數位世界。",
  "clash-description": "這是一款戰略遊戲，玩家在遊戲中部署加密貨幣和股票，根據現實世界的價格趨勢進行即時戰鬥。",
  "more-description": "敬請期待！我們即將推出各種令人興奮的新遊戲和新體驗，以優化和拓寬您的 Virtu Pace 生態系統體驗。",
  "m-section-description": "一個富足而昂貴的虛擬世界，在這裡，所有權至關重要。virtupace 讓用戶在無限的數位世界中建立、交易和互動。從土地所有權到沉浸式體驗，無盡可能。",
  "true-digital-ownership-description": "在完全去中心化的元宇宙中擁有土地和資產。",
  "monetization-description": "將創意和遊戲中的資產轉化為現實世界的價值。",
  "collaborative-world-building-description": "與其他玩家聯手建構整個城市。",
  "tiles-based-warfare-description": "根據真實世界的價格走勢征服圖塊。",
  "dynamic-battles-description": "透過策略部署和價格追蹤獲得 MEDO 積分。",
  "earn-and-expand-description": "透過賺取 MEDO 和擴展帝國來增加您的領土範圍。",
  "blockchain-description": "Virtu Pace 採用先進的區塊鏈技術，專為遊戲和元宇宙領域設計。我們的平台採用零知識證明技術，交易速度快如閃電，氣油費用極低，確保絲滑的遊戲體驗。",
  "scalability-description": "支援每秒數千筆交易（TPS），滿足複雜遊戲互動的需求。",
  "gaming-optimized-description": "我們的架構專為遊戲應用而設計，可在元宇宙中實現豐富的動態環境。",
  "instant-finality-description": "交易在數秒內確認，提供反應迅速、流暢的用戶體驗。",
  "clash-section-description": "進入一場競爭激烈的戰略遊戲，您可以在其中部署您最喜歡的加密貨幣、迷因幣或股票，展開統治地位爭奪戰。",
  "virtu-pace-community-description": "在 Virtu Pace，我們相信社群是生態系統的核心。歡迎透過各種管道與我們互動，了解最新動態並分享您的想法",
  "q4-2024-description": "啟動 MEDO 代幣預售 (BEP20)",
  "q1-2025-description": "開始開發 Virtu Pace 區塊鏈",
  "q2-2025-description": "發布 Clash of Tiles 阿爾法版本。",
  "q3-2025-description": "完成代幣兌換流程並發行 MEDO 幣",
  "2026-description": "透過更多遊戲和應用程式擴展生態系統",
  "what-is-virtu-pace-answer": "Virtu Pace 是專為遊戲和元宇宙領域設計的新一代區塊鏈網絡，其交易速度快如閃電，汽油費用極低。",
  "what-is-MEDO-answer": "MEDO 是 Virtu Pace 網路的原生貨幣，可促進生態系統內的交易，並可作為各種項目的遊戲內貨幣。",
  "how-can-i-participate-in-the-presale-answer": "如需參與預售，用戶可以在首次代幣發行階段購買幣安智能鏈代幣。待 Virtu Pace 區塊鏈推出後，這些代幣將可兌換為 MEDO 幣。",
  "what-games-are-being-developed-on-virtu-pace-answer": "我們的第一款官方遊戲是《Clash of Tiles》，並且計劃推出 virtupace 等其它項目，以展示 Virtu Pace 區塊鏈的功能。",
  "how-does-staking-work-answer": "MEDO 持有者可以使用他們的貨幣進行抵押，以獲得獎勵並參與 Virtu Pace 生態系統內的管理決策。",
  "what-makes-virtu-pace-unique-answer": "我們的平台利用零知識證明實現了高可擴展性和低費用，使其實現了專門針對元宇宙中的遊戲應用的優化。",
  "zero-gas-fees-description": "玩更多，花更少",
  "built-for-gaming-description": "專為未來數位世界而設計。",
  "early-access-description": "即刻以最優惠的價格購買 MEDO！",
  "hero-description": "幾乎零油費和閃電般的交易速度，Virtu Pace 將推動新一代遊戲，在這裡性能至關重要。",
  "lighting-fast-transactions-description": "遊戲中速度至關重要。",
  "other": "其他",
  "page_description": "進入Virtu Pace，一個沒有想像力限制的虛擬世界。讓您的數位化身探索、遊戲、交易，並在充滿幻想體驗和無盡冒險的活力元宇宙中擁有土地。",
  "page_title": "Virtu Pace 預售現已上線 - 超快速區塊鏈網絡",
  "Home": "主頁",
  "Whitepaper": "白皮書",
  "Explorer": "探索者",
  "Buy MEDO": "購買 MEDO",
  "Buy MEDO Tokens": "購買 MEDO 代幣",
  "buy-section-heading": "為遊戲和元宇宙的未來提供動力",
  "Next price increase by": "下次漲價為",
  "Current Price": "目前價格",
  "Listing Price": "掛牌價格",
  "You pay": "您支付",
  "You get": "您獲得",
  "Connect Wallet": "連接錢包",
  "Disconnect Wallet": "斷開連接錢包",
  "Buy": "購買",
  "Why Virtu Pace?": "為什麼選擇 Virtu Pace?",
  "Zero Gas Fees": "零汽油費",
  "Lighting - Fast Transactions": "速度在遊戲中至關重要。",
  "built-for-title": " 為遊戲和元宇宙而構建",
  "Early Access": "搶先體驗",
  "Ecosystem": "生態系統",
  "virtupace-card-title": "virtupace 元宇宙",
  "Clash of Tiles": "Clash of Tiles",
  "1000s more to come!": "未來還會有更多1000！",
  "virtupace-card-title": "virtupace 元宇宙",
  "Metaverse": "元宇宙",
  "True Digital Ownership": "真正的數位所有權",
  "Monetization": "貨幣化",
  "Collaborative World-Building": "合作建構世界",
  "Tile-based Warfare": "基於圖塊的戰爭",
  "Dynamic Battles": "動態戰鬥",
  "Earn & Expand": "賺取與擴張",
  "Blockchain": "區塊鏈",
  "Scalability": "可擴展性",
  "Gaming Optimized": "遊戲優化",
  "Cost Efficiency": "成本效益",
  "Instant Finality": "即時終結",
  "Allocated to": "分配至",
  "Progress %": "進度 %",
  "Tokens": "代幣",
  "Presale": "預售",
  "Development": "開發",
  "Liquidity": "流動性",
  "Marketing": "市場營銷",
  "Development Phases": "開發階段",
  "Frequently Asked Question": "常見問題",
  "What is Virtu Pace?": "Virtu Pace 是什麼？",
  "What is MEDO?": "MEDO 是什麼？",
  "How can I participate in the presale?": "我該如何參加預售？",
  "What games are being developed on Virtu Pace?": "Virtu Pace 正在開發什麼遊戲？",
  "How does staking work?": "如何進行投注?",
  "What makes Virtu Pace unique?": "Virtu Pace 有何獨特之處？",
  "Community": "社群",
  "Join The Virtu Pace Community!": "加入 Virtu Pace 社群！",
  "Are you a Developer?": "您是開發人員嗎？",
  "Launch your blockchain game with us and be part of our journey as we build The Virtu Pace ecosystem together!": "與我們一起啟動您的區塊鏈遊戲，成為我們共同建構 Virtu Pace 生態系統之旅的一份子！",
  "Copyright © 2024 , All Right Reserved": "版權所有 © 2024 , 保留所有權利",
  "Disconnect": "斷開",
  "Select a payment method": "選擇付款方式"
}
